黃金高登入面啲砌機鋪有冇開？

有冇深水埗巴絲？想問下黃金高登入面啲砌機鋪有冇開？

食哂TG了

依家先嚟砌機唔係好啱時候，等陣拎住咁多嘢畀人追跑都跑唔切，你搵網點算。

一陣佢話你拎個機箱掉狗
係攻擊性武器